阿根廷係咪連正常龍門都冇

屌你老味 光頭佬點選入去架
解圍俾返人都算
短傳每一腳都係醫院波
派膠果球 直頭連方向都唔岩
成場波就俾佢派膠打亂晒

其實caballero踢西甲嗰陣幾勁

美斯都係

有睇英超都知佢廢到仆街

有羅美路又話佢傷
抵啦

安美路

羅美路 最穩陣
無乜花巧野

Gerónimo Rulli?

唔同情況喎
caballero過咗英超後長期後備，keep唔到狀態
小花就

唔選romero 抵啦

傷左點選呀

佢老婆講咗係足總迫害

皇蘇個位都唔選 你就知咩事啦

好彩卡巴係車仔係後備龍

羅米路=盃賽專家

出清新有得開力場咪好囉

羅米路究竟得罪邊個比人迫害

你睇下佢老婆點講

阿根廷人係咪咁撚小氣，個個都得罪人俾人迫害，icardi又係romero又係